點解仲未有金庸群俠傳既電視劇？

乜都出過
點解唔試下出game入面既劇情
好似金庸版尋秦記咁都夠曬過引

西毒金輪成昆鳩摩智岳不群結成邪惡聯盟

當唔計越女劍
你要買14個版權
再買埋金庸群俠傳既版權
再要金庸本人首肯

睇到有篇報導唔知係真定假
一部劇版權要500萬
仲要唔知有無d劇係要多d錢
至少都要7000萬
當game個個版權唔使太多
你總無可能比阿豬阿狗做郭靖
仲要點樣行條主線

一諗就已經覺得世界大戰抹黑宇宙了

咁金庸當堂變stan lee
又有得諗wo
分曬金庸d作品做電影拍
臨尾都有個彩蛋 講小蝦米呢套戲學左咩武功
或者係惡人復活
拍左幾部就整第一套群俠傳
拍到好似marvel咁
仲唔發達？